好奇一問，有冇人知毛記而家係點賺錢

大型show 又少左
廣告好似又少左

marketing
廣告

唔識睇annual report?

真係唔識

官媒枱底有黨支援唔通又話你知咩